今年到而家計你賺定蝕?

我自己都仲有賺,但已經比最高位賺少一定數目
大家今年戰績如何,吹下水

6位數

上個月最高賺120%
到尋日得返85